邊到搵到過80蚊嘅小學功輔班pt

成日見人話輕鬆$100以上
上兼職網無一份過80,大部分得50-60
利申 大學生

80 會唔會係發緊夢

SEARCH童行社, 搵到錢請食飯

有能力係做私補
小學功輔班其實中學雞都做得

姐係點
我之前做過一份係80蚊
上網啲人話閒閒地都過一百

apply左

幾科都有星，但懶得教中學生

寫自己個ID影嚟睇下

呃你做乜懶得搵張cert出來

咁係邊幾科有星?

Chin maths physics

幾年前都100$ 粒鐘 不過每次最多2個鐘

派著去遠既 車錢同時間都蝕

你係咪女仔先
係女仔就大把150-300蚊私補
男就過主

之前返間補習社都有四粒鐘頭

真
但其實我都唔想做中學生私補，要準備教材好麻煩

best5 30+ 補小學全科輕鬆150/hr啦。。

垃圾
呃你死全家

食水深到
120/hr 都仲有水抽

你做乜撚好大壓力？

男仔搵補習真係曬鳩氣

男 科科星 100-150都有排搵
女 可以一科星都無 150-300大把人要

要識人介紹先得, 窮人既圈子根本唔會有介紹